[monpo 狗請入] 我驚緊啲暴徒用以下方式擋鐵 請佈重防

無野 講笑姐

On9仔

［警世］唔好咁易受風向影響